通常一個蟻巢有幾多隻蟻后？

今日殺左5隻蟻后
驚未殺晒

兩百隻

1隻

今日我起左佢個地盤
有5隻
一皇五后咁勁

乜撚野？蟻有王嘅咩？
你睇得太多hunterxhunter?

蟻后咪即係公廁
有5個廁格好出奇呀

用馬眼裝吓